區議會投票心法

1.團結大多數
2.聯合次要敵人，打擊主要敵人
3.政治是需要妥協

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多